（品蔥）魔法部關於哈利波特等人發動暴亂的聲明

撚淋病撚到⋯⋯